香港有咁多Sammi fans，安心你地仲敢唔撚敢出街？

我敢講Sammi號召力一定係全香港女星最強嗰個，
係香港廿歲至五六十歲都係聽佢啲歌大，
就算你唔係真心fans都一定聽過佢啲歌睇過佢啲戲
條臭西賓穎好玩唔玩搞天后老公
未撚死過

超級Mi fans表示震怒痛心
毛都未生齊就鍾意Sammi，間房仲有佢啲poster剪報，儲齊哂啲CD

Sammi要加油呀撐住

永遠支持鄭秀文

如果姣西穎出黎會真係要小心!
同Sammi扮fd噤賤格

係街見到個臭西
實大巴大巴車埋去

會踢蔡一穎個閪

好心up

笠條八婆入麻包袋打 一巴巴咁車

岩呀
傷害我Sammi

黃心穎即刻死啦唔該！

得罪 sammi 即係得罪向太

全香港我諗有一半人都心底裡鍾意Sammi

賓穎我睇你點死

Yes
樓主同d fans 走埋去唱 今天我
佢地2個一定嚇撚死

俾人話喺姣精真喺有道理

死姣西

sammi 出聲封殺令。

佢從始係亞洲消失

甘比與鄭秀文姐妹情深

鄭秀文老公都敢搞
真係未撚死過

鄭經理

當年俾人叫鄭臭四，會有一半人鍾意佢？

朵姐 一出碟年年最高銷量咁濟 你話呢？

Wiki都寫香港殿堂級天后
隻隻碟都銷量冠軍 🏆
會冇人鍾意？